邊緣人始終係邊緣人,點都逃唔過宿命😹

原來啱啱好係第200個post
都係毒撚冇人理
以為網上虛擬世界身分會平等啲 點知都係毒撚冇人理

算啦 quit

精選

J圖 程彤顏

單機勿回
完